有冇人用緊Vitamix?

想買 整green smoothie
大家討論吓